美又抓到中國間諜！新加坡男「坦承為中蒐集情報」

〔即時新聞／綜合報導〕美國司法部24日宣布，有一名新加坡公民承認為中國情報部門蒐集情報，美國司法部助理部長德默斯（John C. Demers）譴責中國，利用美國社會開放性獲取敏感訊息。

《美國之音》報導，該名新加坡人名為楊俊偉（譯音，Jun Wei Yeo，英文名Dickson Yeo），他坦承自己在新加坡國立大學擔任學者時，被中國情報部門招募，指示他設立一個政治諮詢公司，招募了擁有安全許可的美國軍方或政府人員，其中包括空軍F-35B隱形戰鬥轟炸機項目的文職人員、有阿富汗經驗的五角大廈軍官、國務院官員，他們為該公司撰寫報告可以得到2000美元（約台幣58901元）的報酬。

報導指出，楊俊偉承認自己在2015年至2019年間替中國情報部門工作，並在2019年進入美國時被捕，美方對楊的判決將於今年10月決定，最高處10年監禁。

二次投胎都要走去做間諜
係咪痴線

MSMDbtw ho ching 都好可疑

國藉係新加坡，但你點知佢係唔係原藉中國?

投胎(物埋)

Monkey see monkey spy

佢姓yeo

擺明係血源詛咒

岩嫁啦 全撚部拉去打把就岩

招募了擁有安全許可的美國軍方或政府人員，其中包括空軍F-35B隱形戰鬥轟炸機項目的文職人員、有阿富汗經驗的五角大廈軍官、國務院官員

仆你個街！偷咗啲咁重要機密！直接捉佢全家槍斃

放心啦，睇佢個撚樣都無偷到咩，自從蘇聯偷核彈計劃後美國重要機密封存度好高，甚至有時總統自己都唔知有呢樣野存在

明顯捉比monkeypoor睇 一係歸隊 一係當撚埋共產聯盟

2000usd

今次你仲唔仆街含家產

新加坡奸
二世祖都驚好多新加坡人冇根而走去同中蟈玩埋一齊

中國好可能已經向新加坡建立間諜網
呢個新加坡間諜之前係NUS博士生，渠導師2017年被驅逐出境，因爲被指控爲某國干預新加坡外交政策，而家向北京做教授